玻璃碎了！丹麥媒體刊載辱華漫畫

枝支那旗又幾有創意喎

又幾盞鬼

微博啲傻豬嬲撚到

幾時日本變成中國堅實的盟友？

南京大屠殺唔存在了

等睇抵制丹麥，丹麥一報救全家

好彈性的

支那豬又要掃地了

明明叫人小日本，日本鬼子

「感謝伸出援手的友人」，支那豬係咪唔撚記得咗香港人08年的大恩大德？

仲有心機指責外國人

南京人已變condom

丹麥藍罐曲奇今次仆街了

笑死我支國旗

fact

有創意 我鍾意

真係好臭串, 不過係事實,
影響到全世界. .
垃圾食野味. ..害咗幾多人中. .

成班廢柴又話反日,一有甜頭就叫爸爸

分分鐘係打工嗰班大陸店員自己整啲告示出嚟

都係,好多中國人

寶貴性命 係咁寶貴晨早搞掂左啦 一單蓋一單到全球中哂 自己又周身蟻先話人諷刺你 但唔好忘記係自己搞成咁仲害埋全世界 件正義抖蓬全部就係個D人命

邊度辱，講事實咋喎

支那算是哪根蔥

燒呢枝旗應該冇犯法啦

丹麥嘅丹麥人文宣手足好波

歷史話比我地知
唔洗一年又會小日本小日本咁叫

支旗夠哂符合国情

港共可以話侮辱國旗嘅，如果我燒的話就會話印呢本雜誌嘅呢一頁燒嚟向雜誌洩憤，咁就肯定唔會犯法。手足會明㗎啦

符合國情

高汁

咁支那幾時就支那人週圍傳播病毒向世界道歉 ?

咁快友人，之前唔係小日本賤種咩，又要地震震死佢哋，水浸又要浸死埋人咩
死蝗蟲收皮啦，有著數就朋友，冇就屌老母，講到尾成個國家都係病毒

勇武救國

即刻買多幾盒藍罐

connect丹麥幫手畫多D漫畫造謠得唔得, 佢地智商好有趣, 你愈造謠提佢地, 佢地愈沒事兒, 香港很暴力會被私鳥

平時夠左一句小日本
右一句殺死晒佢哋啦
受人恩惠嗰陣就扮撚晒嘢

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下

次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent，唔係non-vented）
如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

清洗參考

建議清潔步驟
1.番到屋企，洗手
2.唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
3.除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

Safety test

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

所以呢次瘟疫係上帝降災，係報應，大家唔需要同情可憐嗰啲罪人

好有創意

去買下藍罐曲奇先。順便多謝藍罐曲奇無喺CCTVB落廣告，喺now新聞台同有線（唔記得係開電視定係新聞台HD）落廣告。（但同group金莎係CCTVB落廣告）

辱中國點解寫左辱華?
全世界華人都係中國人?

又碎即係班支那垃圾未死得晒啦，咁我出番去先

食野味搞到全求人心惶惶，你班蝗仲咁撚多嘢講

食野味搞到全球人心惶惶，你班蝗仲咁撚多嘢講